
                      No es la mejor película de boxeo, ese mérito lo tiene toro salvaje, tampoco es la mejor película de deportes, pero sí que es una de las mejores interpretaciones de Stallone, un gran guión, una dirección muy buena y a grandes rasgos una excelente película.
        
            